[文宣落區]有冇人一齊派傳單

身邊有唔少淺藍老一輩近日開始轉軚，雖然佢地仍然唔認同示威者，但都屌政府仲咁硬頸，搞到香港愈黎愈亂，同埋鬧林鄭唔知縮撚左去邊

小弟覺得依家有機令更多淺藍人士轉軚，所以整左傳單諗住落街派，地點主要係屯元天，target中老年人士，有冇人想一齊派？始終愈多人一齊派愈安全

ps請問有冇tg gp係for派傳單？

幫推

推

我ok , pm thx

tg:

有冇人想喺天水圍嗰邊派

Me一直想搵隊友同我一齊派
TG: SupperMoment0

你邊頭派

邊頭都無所謂但旺角或者啲旺區會好啲？ 但有啲老鼠拉龜嘅感覺 身邊都冇人肯同我派傳單最多都係出去發下夢呀AirDrop呀

有興趣可入依個tg gp

邊區派其實都冇所謂，個人認為最少4個人一隊咁派

已 join

兄弟爬山

pish

push

唔想快閃去慰勞警察既人

我地可以一人一封慰問信寄去佢地屋企

感激佢地一直以黎既關照

Sample

Xxx警察全家

感激連日以黎對市民既關照 謝謝

祝 全家出入平安
香港人上

推 依家有五個人 邊區入gp再組隊

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

Push

呼籲多D人搭車播片幫缺乏資訊渠道既淺藍絲解毒
RTHK放左鏗鏘集上youtube, 好易dl到落黎
又唔洗每次播都用data, 爽呀

推 文宣

想問下傳單來源係咪會係文宣組拎圖？
同埋係咪admin定期召集定係谷員自發